隻貓入左洗衣機 條女竟然去開機

是咁的，

ig 有條女隻貓自己入左洗衣機，條女on9 當有趣去左開洗衣機，仲要拍埋片放上網，嚇Q 死隻貓

唔好同我講話隻貓好安全呀 開得切部洗衣機呀 條女知分寸呀，知分寸就唔會去開機啦。條女刻意用洗衣機嚇隻貓已經夠仆街喇，呢d 機械野無性架，有任何意外點算呢，仲要拍片懶風趣俾人睇，係咪痴鳩線。

有圖有片有真相：

條女既ig 雖然係private, 但唔好以為自己ig 係 private 就放乜都得呀

save低晒佢所有圖先，應該好快會del晒

lm

on9當有趣

呢啲女唔死都無用

見到佢個樣都知佢病態

推到佢仆街

Push

好ON9

推

左上角寫住
抖音歌曲
條女真係呢

屌佢老母癡線

屌你老母痴撚線港女
希望你日日比仔玩比人當雞屌

心地咁樣，唔怪得生成咁

推到上報

打電話報愛協

好撚癲

條女啲手指幾淫喎

痴撚線。。。

虐待動物

之前睇新聞話寵物入左開左既洗衣機
生存率勁低

臭閪

報狗啦

推到臭閪上報

幫隻貓沖涼姐

Cls 推死條八婆

推到條臭雞仆街

報案

虐畜

屌你老母

屌 睇到好撚驚
點解要咁對隻貓

唔講以為係蛇精女 裂口女啲friend

貓已經周圍柯仲去嚇佢
屌佢老豆仲好意思＃🐱lover

報得警 可以比狗玩呢條女

推 屌佢老母

大不了咪買過隻
啲畜生唔教訓訓練唔得

On9當有趣

放佢啲相上嚟啦

認真問，本身我係用分身 ig follow 人，我唔知呢條女所有其他contact，可以點做

推
仆街婆

你入埋去沖喇最好

靚女原諒

屌你老母佢痴撚線嫁?

支持

推到佢比人拉

裂口女

推
咁撚鍾意呃like俾機會佢紅

咁撚仆街都有 相由心生死臭雞 掉自己落洗衣機度執返好啲眼耳口鼻啦

咪就係咁緊張都唔知做乜.隻貓有死到咩？

整容失敗

抖音歌曲
點先可以後天變弱智

弱智真係有版睇
前排先有單新聞放雀入微波爐又唔睇

點解呢個世界咁多on9都死唔去？

其實你呢啲仆街係咪心理變態
隻貓無死就無事？
你呢啲人遲啲生個仔應該都會放落洗衣機洗
戇鳩當有趣

本人出現咗，屌你老母戇鳩當有趣，拉鳩你俾狗屌

隻貓彈出黎個陣嚇一嚇

養得貓就預撚咗架啦
佢亂咁痾屎痾尿係你管教問題姐
如果咁就玩報復 學乜撚嘢人養貓
以為放洗衣機咁樣好撚有趣？

人神共憤 泯絕人性

唔好推啦

告9佢虐畜啦

我認同畜生係要訓練
但係咁做訓練到啲咩

唔嚇唔知驚

掟返佢落洗衣機洗吓，臭閪

抖音歌曲

無撚腦

曾志偉.jpg

推到佢仆街
條女仲冇性過啲畜牲

clson 9 虐貓

建議你驗眼

條女樣衰到
仲要抖陰

睇嚟ching老竇老母都係咁對你，
搞到你而家份人咁撚痴線

搵人起佢底啦
癡鳩線咁樣嚇隻貓

屌 CLS港女

中左輻射嘅人妖

仆街死

痴線 係咪人黎

feminist, globalcitizen
講得呢啲嘅人啲質素都

屌你老母我幫你沖涼dum你落洗衣機好冇？
繼續推到佢仆街

屌你老母推爆隻臭雞

推到愛協見到

個樣生到好似俾火燒過咁

CLS 好仆街

只能好彩條痴線婆只係岩岩開機唔夠30秒就放左隻貓

報警啦屌

咁唔專重生命，仲好意思話自己 cat lover

可以Po去天下貓
大把人招呼佢

仲好意思話自己係cat lover

點解profile仲好意思叫自己做catlover
推撚到佢死全家

推到條八婆仆街

正一弱智女人
影衰港女

push

無定向喪心病狂... 佢講自己講得好啱

有冇人性
推到佢仆街

推到佢痞監
呃like唔係咁撚樣
佢自己塞入部洗衣機仲多like啦 屌佢老母

變撚態

Cls...

1 秒都唔應該 機器無性架

咪係
都未開始轉

條女好柒

點解咁撚on9既人仲可以生存

cls 佢知唔知個底盤好大力

公道啲講 正常洗衣機應該滿咗水位先開始會轉 不過佢咁玩都唔啱嘅

推到佢代隻貓死

再推

DKLM，送條癲雞一程啦

CLS

你老豆老母都無咁對你呢條賤畜啦

CLS?

有d機會chok兩野先落水，果2野已經好大力

推到佢仆街死

屌你老母臭化閪

呢啲臭雞要紅

幫手推
最憎人虐畜

買hitachi 識貨

Cls
推

Pish 洗定八月十五坐監啦豬西

咪就係嚇下佢都好呀.睇佢下次仲敢唔敢再入去

咩料啊條女

希望快啲派人處理

死臭西！！！

將佢斬件掉落洗衣機洗一次感受下貓貓咩感受先

好耐未見過啲咁撚樣衰既女

我丟你全家入洗衣機沖涼ok？

你老母最錯就係無掟你入洗衣機度教下你

推佢老味

推到有人爆佢啲料出黎

大陸閪樣

推到佢坐監

點解呢個世界有人會咁痴線

你老豆老母當年無擺你入洗衣機係一大遺憾

仆街喇今鋪條女

班狗即刻如獲至寶咁

咁撚大單案即刻開記招破案啦

無腦都要po 上ig話俾人知

屌佢老母

你係咪太耐無比人注意過

條女可以一戰

推到條臭閪仆街

係啊 係啊 你睇野最通透啦

屌你老母痴撚線

條女好似外星人

佢個樣...

#sapiosexual and #feminist lmfao

死仆街
仲話cat lover
推上報

痴撚線睇留言真係大開眼界
虐畜仆街死啦

屌你老母推撚到條女仆街

如果要搵愛協 係打邊個電話

我屋企嗰部係會chok幾下嚟磅下幾重
之後預要落幾多水再開水
嗰兩下已經好大力同好大聲
就算冇傷到隻貓都嚇撚死佢真係痴撚線

都下貓姐部機又未轉喺度大驚小怪
同d老母教仔困佢入黑房一陣嚇下佢同一道理no big deal

呢啲要屌啦 雙重意義上既屌

使乜要contact?
報狗自有方法查

佢個樣都生到好撚智障

好衰 呢啲人心地咁差咁就唔適合養寵物

痴撚線

咁任何殺人罪以外你都可以用呢句唻回應啦

痴撚線
點解可以咁仆街

Pish

一啲都唔安全
貓好細膽
有啲特別細膽既貓
沖涼都可以嚇到心臟病發死

Diu kui lo mo on 99

唔好講事實出嚟一陣又比人鬧架啦

黑警上連登呀？阿蛇食左屎未呀

乜撚嘢事呀條女

再推 痴9線

DKLM

屌佢老母 cls

根本有心謀殺隻貓貓！玩抖陰d仆街都係低能㗎！真心愛隻貓貓嘅，已經快手抱佢出嚟啦。點解隻貓會跳得入去？肯定係條弱智八婆唔記得閂洗衣機蓋頂啦！

屌佢老母 放返條女入去就啱

用抖陰既人唔可以expect 智商正常

相由心生

推撚到佢仆街

Cls 愛貓既點會咁樣玩隻貓
推撚到核爆

成堆死黃絲咁鍾意篤灰迎合政權

#🐱lover

我搵到佢 Facebook , 原來佢真係弱智架喎，連身份證號碼都放上網，仲要係 public post

相由心生 dllm

屌你老母臭閪 推到佢仆街

有識佢既人未

推撚到條八婆仆街

同老母教仔困入黑房一樣道理就解釋咗無問題？

食屎狗
仆街死啦

拉得 屌佢老母

貓貓咁得意點可以咁做

愛協咁多個電話 打邊個先岩
同有咩資料可以提供比愛協 除左呢個post

你而家知佢唔只個樣

佢ig profile仲話自己🐱lover....
呢啲人渣真係要推到佢仆街

真係？可以報比蘋果日報

po出黎啦 呢D仆街

關你撚事咩

戇尻閪

推到佢仆街，on99 好玩唔玩玩呢啲

放出嚟啦

隻貓好慘

@wong.yuki

痴撚線女人

你本人？抵撚死啦你

你搵一搵佢 Facebook , 同一個英文名同一個 icon , 其中有一個 public post 齊晒佢個人資料

你唔放圖都放低個名/link

自膠 慣咗不推文

我地玩氹氹轉15秒都頂唔順啦

好嬲好嬲好嬲好嬲

何方妖孽

Reported

Cls 禁制個下好恐怖

相由心生係真，咁撚樣衰成隻鬼咁
屌你老母

弱智真係唔好學人養動物啦
好憎呢啲on9當有趣

推呢個

好閪樣衰

有D洗衣機 一禁開始會鎖埋TIM 正你老母常咩

正常係唔應該有玩弄佢生命既念頭啊

放上去@animalhopeandwellness 有冇用

屌你驚閪咩on9
有就扔上黎啦
遲啲冇架喇

好撚樣衰
快啲不人道毀滅左佢啦

其實都係諗住嚇一嚇姐
即刻都放返佢出黎咁濟

放左先

片中嗰款係可以隨時打開 而且設計咗一打開門就會即刻停

屌條女真係on撚9

諗住嚇一嚇姐 冇咩野既

想問下報愛協有冇用 定係要報警

你仲係BB個陣 你老母都應該放你落去洗衣機練膽

屌佢老母！
試下擺你自己入去

做咩人生搞成咁啊
要上網咁樣搵存在感

所謂冇問題意思係談唔上係一則新聞
純粹係d人左膠上身係度做炒作
覺得呢d教育方法有問題既叻咪寫篇論文出黎登期刊囉
而家純粹係想圍爐炒作睇人仆街ja ma, 想睇人仆街咪認左去囉睇人仆街最開心大家知架啦，係度道德撚愛心撚上身CLS

on9 樓主你要pin都pin有用既野啦屌你

無腦on99

我放一放你入去一兩秒點睇？

推到條仆街上報

咁隻貓係咪BB先？
唔好講咁多 驗傷最實際

完全無撚腦而且好樣衰

留定名等睇打一大堆千字文出黎死撐，總之就唔覺有錯覺得d人網上欺凌，覺得唔關其他人事

幫推

惡咩搞呀屌你老母 貓貓真係好慘跟着你呢啲仆街主人
我隻貓都周不時會瀨屎仲試過瀨喺我床添啦 但我連打吓佢都會心痛
唔好一味懲罰 係要了解下佢點解要瀨

樣衰痴線閪女人

唔知樓主驚乜鳩pin啦屌你

已舉報
推到ban account

report埋ig

你食開屎？

呢D危機意識
下次隻貓就唔會入去
今次好彩主人睇到
下次主人睇唔到就仆街啦

首先，唔係個主人主動扔佢落去
係隻貓自己就入去

Cls咁過癮佢唔擺自己落洗衣機轉下

pin this

痴撚線 仲話 cat Lover

冇用

Y293460(2)

唔好放出黎 犯法

支那味仲要玩抖音

sorry樓主我實在太撚嬲 語氣重左少少

見到唔係拎佢出黎 係走去開機

痴撚線！！ 咁樣對貓貓

diu你鬼節呀 咁撚大張嚇死人

大家都只係唔想小動物受害

黑心有樣睇 好醜

死臭雞

就去睇獸醫啦
如果呢2 秒 搞到隻貓有傷
咁我無野好講 唔底幫

但如果無傷
咁係教精隻貓呢個地方 係危險
唔好再係到訓

anyway有冇傷先最緊要

你咁樣講 你放隻貓上煎PAN 落油開火 D油出黎一樣有搶火既危險 但冇發生 而你知道煎PAN預熱2秒唔夠 又可以隨時熜火 一句咁玩唔岩就得?而唔係指責佢玩弄生命?

冇follow佢，唔知係咪已經delete咗個story，不過都report多咗幾次

洗唔洗幫你放上天下貓貓
肯撚定死緊

仲要Blame the victim
真係好冷血 自己隻貓黎 唔係玩具

負皮就嚟多過正評

On 9

痴撚線推

真，食豬牛又唔見連登仔咁大反應

聲稱係港姐黃嘉雯家姐

嘩屌鬼片?

好似係港姐黃嘉雯個家姐？

明 假設你意圖傷人 對方冇受傷 你就冇錯 係咪咁啊

推 痴撚線仲覺得好好玩

勁仆街 死支那雞返去幫人含撚啦

Report account 係冇用的
應該要針對佢個story/post report先會被remove 但remove咗又點 條女之後點對隻貓都冇人知

Dklm正一臭閪！！！

屌你啦你去沖囉

又幾似

呢個世界就係有咁多偽善嘅人

放去天下貓group應該更大回響

一D都唔明wor你
首先，我諗佢意圖唔係傷害隻貓
唔係既話 唔會放2 秒咁小

第二，就算佢意圖唔係傷害隻貓，但事實上係傷害佐隻貓，佢都有錯

所以關鍵係睇隻貓有冇傷

推呀屌

16年有promote《十年》有講政治嘢
去到上年promote CCTVB個逼逼娼奴 玩抖陰

報警 報愛協 識佢嘅人幫手擺佢啲資料上嚟

推撚死佢

死港女正臭閪

黃綺婷我已經報咗警

點解要咁做
貓貓無辜
睇到喊左出黎
賤人

吊佢老母!扔撚返佢入洗衣機!

On9真係冇藥醫

你要護航你咪護到夠囉 fine

第一，係隻貓自己就入去，定主人放入去

第二，打開佐，隻貓有冇想走而個主人唔比佢走

第三，開機時間長短

第四，隻貓有冇受傷

如果你咁樣都覺得個主人罪大惡極，我都無乜樣好講
咁細細個 你學行果陣 就黎跌親 老豆老母唔黎扶你都應該有罪

唔係護唔護航
關我撚事咩
大家討論吓啫
好明顯overreact

不如你google吓應激反應再講
表面冇傷唔代表冇事

咁講應該係老豆老母係你學行既時間推跌你
學人用比喻

On9

30秒係好多

洗衣機入面根本危險

想請問
而家隻貓自己入去洗衣機
定比人放入去洗衣機呀

放自己身份證號碼上網真係on9

死醜女 心地差又樣衰

食開屎？

算撚數啦！事實佢哋聽唔入耳

你冷靜啲啦 我又冇話佢啱 只係我用開呢款新衣機 知道部機開著咗要等放水等好耐先識郁啫
但係始終意外係意料之外

比喻下先
第一，係你自己行緊定父母迫你行
二，行緊既時候你有冇想走而父母唔比你走
三，父母推你既次數
四，你有冇受傷
咁睇已經有問題啦on99

人面獸心
好變態

港姐家姐

仆街 祝佢個閪流綠水不斷發炎腐爛直到死為止

睇到三已經笑撚左
明知隻貓危險都照開機？
隻貓冇受傷就得
咁佢嘅心理狀況呢？
究竟條八婆請左幾多打手

其實咁樣嚇一嚇隻貓, 佢以後就唔會再夠膽跳入去, 其實仲安全

佢柒在拍片放上網比連登仔見到Only

推到有人報驚為止

樓豬又要隊人又驚西

推撚到條仆街坐監

Cls

哇屌 推

推到條女仆街

屌呀 第二張咩料 扮鬼定鬼節

屌你老母 痴撚線
條女必需死

雖然知道唔啱 但係見到樓上啲貓奴畀人激到扎扎跳我就好開心

佢係前冠軍小姐Carmaney Wong個家姐

就算冇傷有點，點解要去搞鳩啲小動物？
你話教佢屙屎屙尿咁樣嚇下佢有咩用，佢知道係因為教訓佢所以咁做？
定係純粹攞小動物發洩

佢開左自動模式
個底盤會chok幾野detect重量
咁樣都夠嚇親隻貓啦屌佢老母臭化閪

cls

我放你入洗衣機嚇一嚇你得唔得

Ig d report 癈的

咁就要問下 2秒係幾危險啦

就同你講心理狀況
你未試過接近火 點知火熱？
好多野未見過鬼 點識怕黑？

我當隻貓有心理陰影
以後驚佐唔訓係洗衣機
咁對隻貓係好事定壞事？

就算隻貓要入去都唔應該開洗衣機啦係咪？
你咩logic嚟？
依家虐待動物喎on 9

心理狀況都比你諗到洗唔洗帶埋佢去屌閪穩定返情緒

真

回你回去都係呢D
而家隻貓自己走入去定被人放入去呀大佬

又

ching
連登已經唔係逢紅必反
冇曬毒comment
變咗連登有愛
你都係走啦

有無意圖都唔應該開機啦下話？
話晒都係機器 點知會唔會失靈？停唔到搞死隻貓佢過唔過意得去？

你細個唔識性行去天台邊，你父母為左令你以後唔好咁做
推你落樓，就算幾快拉返住你上黎
你亦都冇表面受傷
呢個行為咁都唔罪大惡極？
再加上受傷並唔係指表面傷口咁簡單

我都想問
你覺得呢
用2秒發洩？

屌緊條臭閪開機嚇隻貓啊
題都未撚識睇學人辯論

講多次隻貓冇外傷唔代表冇事啊
應激嚴重會死㗎

咁隻貓入去咗係咪代表可以開洗衣機？

我睇哂你啲留言，你係blame the victim (即係隻貓)

隻貓依家做錯啲咩要咁樣被主人開洗衣機嚟對待？貓嘅智商只係小朋友3、4歲嘅程度，你覺得隻貓會唔會明洗衣機係一個危險嘅地方？

屌你老母推

推
臭雞

唉好心啦
覆佐好多個post都係覆呢D
而家係隻貓自己就入去
定被主人放入去呀

呢點已經好重要

慘得過呢個世代on99噉都仲要做到所謂“KOL”

夠靚夠on9 seek到attention咪得

係囉，咁點解要咁做？

覆錯 唔係幾認同你所講推你落樓
只可以講你父母 捉住放你出D
等你睇清楚 係有幾高 幾危險

2 秒好明顯唔係發洩啦下話
係教訓啦下話

佢ig bio仲 #politicalfreak
政治取向：共產主義

垃圾

睇個相似心理有問題

我都唔認同你講只係捉住放出啲
因為你個情境似乎佢無機會收傷
但入面轉緊其實會有機會撞傷
而撞傷都只係一秒就已經可以發生既事

Reported - animal abuse

唉好心啦
好多人都係講緊同一個point
隻貓自己入去定主人放入去都唔代表可以被主人咁樣對待

呢點已經好重要

比啲咩教訓佢，佢話隻貓喺個箱度屙屎
我就未聽過人會叫洗衣機做洗衣箱，咁請問係比咩教訓佢？

你有冇撚on9啲？
即係想強姦個女仔 冇插淨係出面hi就唔叫意圖強姦？
你on9唔緊要 但唔好上黎周圍話比人知你老母生左個on9仔

pushh

Doll

Pk

發洩定係教訓都一樣，呢個動作係虐貓

講嚟講去我都睇唔到你個point係說服緊大家點解開洗衣機唔係虐待緊動物 開幾多秒都係一樣

條女咁撚仆街，推撚到佢死，咁撚黑心

好正......

係呀係呀 最好24時係屋企用鐵籠困撚住佢唔係好易應激死㗎

唔好推啊

其實主人放入去好，定隻貓自己入去又好

重點係主人去左禁開機制

佢係前港姐冠軍Carmaney Wong嘅家姐！

洗撚同佢講咩 下次搵人推佢落樓 再捉返住佢 呢個唔係叫意圖傷害佢呀吓！純粹係話俾佢知個天台望落去有幾高 講埋啲嘢都冇撚腦

身份證號碼public?

擺左上天下貓貓未
一擺佢肯定即刻仆街

睇手指仲以為係肥婆
仲話自己係cat lover
死港女眼中只有自己

又係你條on9仔
周圍教人點養，然後就打稻草人其實你自己有冇養貓養狗？

佢既弱智唔係扮架

支那會好多人讚好，動物就係比人類低等，應該做玩物，玩死都冇所謂
你唔鍾意見到香港人錫動物咪返上支那囉.......

屌佢真係on撚99，以為自己好有point 啲貓貓好慘

講得出呢啲根本都冇養貓

最怕見到美圖老女人

屌你老母，一開機下面就瘋狂轉架喇

好多人根本冇養貓狗，但又會指指點點教人點養

應該係冇養寵物，或者好憎小朋友嗰種人
零愛心嘅仆街

我想講好多貓係好撚細膽的 尤其是家貓
我唔知佢隻貓係咪都係細膽
貓唔會識講嘢唔會好似人咁用言語表達恐懼
你睇佢反應覺得騰哂雞就覺得好好笑
同平時新聞睇嗰啲虐待者有咩分別
一啲同理心都冇
仲自稱係cat lover 嘔心至極
調整返自己啲變態心理先好學人養貓啦垃圾港女

d傻鳩係咁
特登搏出位
現實應該都係社會垃圾黎

我部洗衣機係會乾絞幾下先開始放水

真
就算隻貓平時真係好曳
就咁閂埋個洗衣機個蓋已經嚇到啦
開埋機擺明玩嘅心多啲 仲要開埋Camera影

阿生
你知唔知咩叫意圖？
意圖係佢做果樣既目的呀

例如：
你去超市買野，突然收到電話 老母入佐醫院
情急唔記得比錢 就沖佐出去
咁都可以叫無意圖去偷野 睇下官信唔信你

講返隻貓啦
如果真係有意圖傷害隻貓，會放2 秒咁小？

我屌你老母

貓唔會有概念知道哂人類覺得危險嘅嘢係危險
身為主人係咪應該唔比貓去危險嘅地方 接觸對貓有危害性嘅嘢 或者細個就教指示邊啲野係唔應該做
而唔係用虐待形式去「教訓」一隻貓嘅行為呢？

依家唔係多同少嘅問題 而係一開頭應唔應該開機？如果你話佢放入去撼埋嗰蓋 之後拎返佢出嚟呢樣嘢係冇問題 咁佢開機嘅意圖係咩淨係想嚇下佢你咪閂埋個蓋 況且根本唔應該嚇佢

你咁定義無問題架
我都無必要說服你
咁你細個唔識行 老豆老母見到你跌親唔扶你 都係虐兒

開幾多秒點會一樣呢？
開得耐係真係想傷害隻貓
開得短係想隻貓下次唔好

你都幾好笑 細個唔識行跌親 呢樣野唔係父母蓄意造成 依家係你父母見你行得唔穩 特登推你落地下 呢樣係咪虐兒？佢而家係存心咁樣做

你老母細個咁教訓你?

唔死就冇問題
咁係咪你比人雞姦輪姦都冇問題

如果隻豬閪比人掉落超大洗衣機 關左機門聽到出面既人禁著on制 唔知會有咩反應呢

推爆呢啲臭閪

又點? 前港姐冠軍個家姐就唔可以係on9咩

勸你冇養寵物真係唔好衝出嚟柒
我隻貓細個被鄰居小朋友嚇親，依家就好驚見到任何小朋友，包括我屋企嘅小朋友，驚到會識避，仲要匿埋喺被入面唔見人。可以做嘅係同小朋友講下次唔好咁做，但隻貓已經有心理陰影，冇得醫咖喎

依家係個主人明知隻貓喺入面都開洗衣機，呢啲真係叫「阻嚇性」咩？拎返隻貓出嚟有幾難？養寵物唔係教仔喎on 9

咁佢都係嚇下隻貓
咁你無可能話佢係錯架喎
睇相佢都養左隻貓5年最少

一人犯錯 全家一齊承擔

你個樣有幾醜

Diu Cls... report佢告佢

你老母都養咗你好多年
你細個做錯嘢 想嚇下你擺你落洗衣機開機洗得唔得？

冇咩點唔洗咁offensive喎
即係如果呢單嘢要登報，大大隻字寫係前港姐冠軍家姐虐貓

防止虐待動物條例快啲出

Agger
Between其實體罰同驚嚇無論教仔定教動物都唔應該
Abuse就係abuse
教小朋友同教動物都有好多方法
打同嚇唔係必然

人哋家事管教關你撚事咩鍾意點教咪點教囉 你見到隔離屋企有家長打細佬你報狗啲狗都唔理你啦

你係咪獨生子 又係單親家庭呀你
兄弟朋友都會互嚇架啦
你呢D獨家村收皮啦

佢係傷害緊隻貓
一係心地唔好
一係無知
無知都係錯

可以已經係呢

請問佢點傷害隻貓

隻貓唔係自己入喎，睇佢story句嘢，係隻貓屙屎喺「佢個箱」，然後條女罰佢嚇佢喎。

同無教育無腦嘅落後國家對待屋企動物嘅做法無分別。

我講緊你老母養你咁多年會唔會咁做
唔好講咩兄弟朋友先啦
唔夠講就叫人收皮

咩叫冇可能係錯你係咪on9 嚇完佢以後佢就唔會周圍屙屎？養得寵物就預咗執屎執尿 唔識教就用啲咁嘅方法威嚇仲話冇可能係錯你真係有撚病

虐畜嘅垃圾， 推到佢身敗名裂

再講9萬幾年冇睇cctvb
完全唔識個港姐
Google完亦唔覺得佢有咩做港姐既料

好後悔呀巴打喺邊？

依家係主人放入去喎

同佢講都發現晒9氣
佢覺得嚇下 唔叫傷害隻貓
見到隻貓流晒血大家先好出聲啦
此post已完

你都弱撚智
唔比人講
你請老母就得講兄弟朋友就唔得
傻撚左呀你

其實你地講到半路我先知唔係隻貓自己入

自隊先

支那仔又拎呢套「各家自掃門前雪」既說辭返支那啦，實好多人認同你「見到虐待又點，其他人點養寵物/教仔關你咩事」
問你呀，你養過貓狗未？你憑咩個個post教人地點養貓點養狗？定你反社會垃圾妒忌人地關心貓狗多過你?

完全唔知你覆緊咩 搵唔到重點⋯

你比人嚇開唔代表正常
收皮啦

好後悔呀巴打呢？大大聲話冇問題咖喎

推撚到你仆街 on9當有趣

原來咁撚樣叫做教 睇黎你真係讀屎片 重點係條臭閪唔係教緊隻貓 係覺得咁樣好撚過癮好好玩 唔係佢唔會拍片放上story俾人睇

咁都唔叫錯搞到隻貓受傷/死先叫錯？

屌 痴撚線 已舉報

ON9仔
唔通裝修果D聲
吸塵機果D聲又係虐待緊D貓
你睇條影片 部機未轉
而且洗衣機多數係做去水再放水既動作先
條片佢開左幾秒就放返隻貓啦
睇事實唔撚識咩

隻貓驚成咁都唔叫傷害?

依啲就有圖

On9原來真係有樣睇d fd又唔提佢個下好野

舉報佢ig

令佢受驚唔係傷害呀？一定要拳打腳踢周身傷痕先叫傷害呀？

吸塵機D貓都驚架啦 你老味生到你咁弱智

報左警未

大把野令隻貓驚架喎
就算馬路邊D車 D貓都一樣驚
係咪要告埋佢地

原來用掉落洗衣機嚇佢有得比，邏輯係勁既巴打

笑撚死我裝修聲 吸塵機聲

屌 冇養寵物真係唔好衝出嚟柒
愈講愈柒

有咩病呀條女

相由心生
連個樣都喪心病狂埋

你條傻鳩真係低能
拎吸塵機聲同特登擺隻貓落洗衣機再開機去比較
洗唔洗去驗下智商呀傻鳩

你會唔會低估佐過嚴重性？
拎隻貓出黎唔難
下次如果隻貓哩係D衫下面呢
主人又無睇到呢 咁點

我唔知你紅字有乜意思
唔關教仔事
凡有生命既 教識佢咩叫危險 有咩問題

依個巴打智商令我好擔憂
馬路邊嘅車 去比喻用依啲方法去罰隻貓
笑到我

條白痴仔依家應該嬲到面都紅哂
但又唔知點駁
愈駁愈柒
比人笑到面黃

支那思維

你有貓唔驚吸塵機聲先算啦 垃圾廢物

On9。。。

真係段段都搵唔到佢想講嘅重點係咩 我真係屌唔落手
可愛

巴打好波你係弱智始祖
真係唔可以唔寫個服字比你
神比喻 想知巴打邊間中學邊個老師教中文

屌我大Omate嚟嘅

可能佢大陸出世
邏輯跟番支那果套

開洗衣機唔代表部機有轉動
影片有得睇返既

無人性嘅人講多都曬氣

而家係佢主動放隻貓入洗衣機嚇佢再拍片放上網為樂，你攞啲被動因素黎講做乜鳩呀傻閪，如果你主動隊部吸塵機埋去嚇鳩佢其實都係傷害緊佢

一睇就知你無養寵物柒夠未

呢張圖岩你呢種廢物

一個post引到好多 無知又自大嘅傻鳩條女好波

想掉條女落洗衣機

你俾人放入去感受下 兒登仔

貓貓好細膽又易應驚最好用鐵籠困住佢咁就一世都洗受到傷害

你呢D中國人唔適合住係香港

大波華咁款

你都on撚9
貓驚吸塵機係被動，依家隻臭雞開洗衣機係主動
你老母做雞生到你咁撚on9
現實社會你肯定係溝唔撚到女既油頭毒撚

不如我放你入洗衣機嚇下你，你唔知我2秒後比你出番黎，定5年之後架喎，最好就放番你出黎個陣你笑笑口同我講多謝

希望上面嗰位巴打連小朋友都唔好生
一陣生咗真係擺小朋友落洗衣機 話嚇佢
話開咗機唔代表有轉動

嚇隻貓咁又點
係街D狗都會吠 嚇親D貓
咁又係隻狗唔岩?

咁又可以點? 我好驚?

你用人同啲狗比較？
咁我唔見你喺條街度屙屎嘅

打和囉

蝗二代 扮真香港人？

你都幾撚好笑
狗吠貓令貓驚係出於天性，保護自己地盤
依家條臭雞做乜要開部洗衣機要令隻貓驚？
弱智咪撚上連登啦傻鳩

你學樓主是但貼D野就公審?

邊撚個港姐黃嘉雯呀？
出嚟認返你個癡撚線家姐啦！

youtube 俊榮豆漿，我岩岩先睇完
最新果條片，俊榮完全唔驚吸塵機仲痴住係隔離睇
你見識少唔代表冇

唔好咁啦 咁快踢爆邊好玩架
仲想睇佢點兜

呢款洗衣機我有用，一襟制就會lock門，襟制兩三秒就會自轉幾下磅重量用水，跟著放水。
乜撚嘢未轉?
你老母個閪就未𨶙轉，唔𨶙識就咪𨶙學人出嚟𨳊衝。

乜嚇人嚇動物係有犯罪架咩

你條垃圾又滑坡
唔主動嚇隻寵物 = 要困籠

搵返個腦先上連登啦唔該

我可以同你講 呢啲聲係虐待緊d猫

其實大部分情形是因為貓很敏感地聽到人類聽不到的聲音，一般人能夠聽到的音域為20∼2萬赫茲(赫茲是表示每秒震動次數的周波數單位)，但是貓的聽力遠勝人類，能夠聽到高達30∼6萬5千赫茲的高周波聲音，據說甚至可以聽到10萬赫茲左右的聲音。貓為了狩獵，聽力演化到遠遠超過人類的可聽音域，所以像是音域2 萬∼9萬赫茲，相當高頻的老鼠叫聲，人類根本聽不到，貓卻能敏銳聽到牠們天花板上、戶外活動的叫聲。

近來的家電製品特別強調靜音功能，這樣的裝置只適用於我們人類，對貓來說根本沒什麼功效。像是吸塵器、吹風機等，還有標榜靜音的空氣清淨機、冷氣機、照明器具、電流轉接器等，都在貓能聽到的超音波音域內(高周波音)，當然也有人因為聽得到超音波(高周波音)而深感困擾

你係佢隻兵啊弱智仔？

你有養貓先知D貓係咪好似果隻咁唔驚
例如都有D片貓唔怕水
但一般既見到水都驚

連登真係多弱智

邊個用左個名 #18772 係狗娘養嘅畜生，講野冇point冇邏輯，應該係細個俾老豆老母用打罵方式教出嚟嘅低能仔，睇嚟你老母應該打壞咗你個死人腦

個重點係幾多秒後放佢出黎？ 你就唔撚識
定係放你入個棺材
埋你入土
一分鐘後放你出黎
你都仲抖到氣架啦
我理撚得你想唔想入個棺材
我理撚得你知唔知我幾時放番你出黎

搵埋比你啦
弱智仔

無錯 街外D聲 都係嚇緊隻貓

推推推

嚇動物令佢不安係有d國家係有罪架屌你
免於恐懼與緊迫的自由[17]：
確保各種環境及對待不會造成精神上的痛苦。from動物福利法

咩咩低估嚴重性？ 依家係個主人放隻貓入去，原因喺條片講咗，隻貓之前喺佢個箱入面痾屎，所以要放喺洗衣機嚇返隻貓，就係你個所謂「下次唔好」

你喺呢個post強調嘅point，係主人放入去定係隻貓入面，條片都推斷到係主人放入去，請問你又有咩高見？咁樣仲唔係虐貓係咩？再講隻貓嘅智商只係小朋友嘅3歲，放咗入洗衣機就知下次唔可以喺個箱痾屎？？？兩個唔同situations嚟咖on 9，你又知隻貓已經學識咗唔好再喺個箱中痾屎？？？ 放入洗衣機當係罰懲已經好on 9，好明顯係受驚過度喎

本意都唔撚同 你兜完未姐

養得耐就等於冇錯？咩邏輯？
養左5年都可以同時係虐待左佢5年

想嚇佢 想教佢唔識用其他方法？
呢啲機器嘢冇眼 陣間一個意外整傷整死隻貓點算？

冇腦唔好衝出黎柒啦

跑馬都用鞭打隻馬啦
你咁撚多年讀死書咩

佢可能會嚇撚死咗自己個仔
生仔要考牌 弱智唔該真係唔好生

呢D機未放水唔會轉啦

就算教仔
都唔應該去用依啲手法嚇個小朋友 而係手法問題
點解要用依啲手法？

關咩隻貓本身驚唔驚吸塵機洗衣機裝修聲咩事？

樓上巴打想點

一定要拉到佢

直情報警

原來賽馬用馬鞭=可以開洗衣機嚇貓
你呢d質素影響晒成個連登呀

養貓養狗放入個籠仔度我就覺得係虐待啦

報警啦
殘酷對待動物

你兄弟朋友會唔會塞你入洗衣機再開機嚇你呀？
你嚇人會用令人有生命危險嘅方式去嚇人？
你冇撚野嘛？
自己心理變態又蠢過隻豬咁收收皮先啦

真係好難明白條友明明比人駁左咁多次都仲死撐為乜

大家唔好理佢算啦

嚇下唔得 你係咪未成年

仲講緊放唔放水
我水你老母咩 本身個行為就係唔啱 有冇水都係唔啱
屌你老母你邊間特殊學校畢業呀

屌你老母腦殘睇醫生啦

我隻貓係唔驚吸塵機聲喎 吸塵都瞓哂教

動物有免於恐懼與緊迫的自由 ：
確保各種環境及對待不會造成精神上的痛苦。

屌你老母真係好撚嬲 痴撚線

嚇下隻貓有養貓都有架啦

我養既貓都驚架喎

得ok明哂
邊個用左個名 #18772 係狗娘養嘅畜生，講野冇point冇邏輯，應該係細個俾老豆老母用打罵方式教出嚟嘅低能仔，睇嚟你老母應該打壞咗你個死人腦

呢啲八婆俾一蚊掟口都嫌浪費...

你不如睇下你自己講乜先囉ON9仔

推上報，死仆街港女

想有返啲渣拿

好多流浪貓都比人嚇緊

睇你d語氣仲似d幾歲既青頭仔啦
自己養既動物拎黎嚇？
你條柒頭唔撚好去跳樓嚇撚死你老母？

係咪痴左線

根本係小問題
人地虐待貓係踩死佢 踩爆隻貓果D
嚇2下又話有問題 都唔知係咪無人無物

推上報

馬唔係動物
豬牛羊係食物?

報警 ClS

相由心生 條女個樣成個jigsaw咁

依家駁唔贏我就想spin去動物同食物既分別呀？
你分清楚寵物同動物先啦on9仔

同你講事實你就當睇唔到

你以前係咪校園欺凌帶頭個啲？蝦9完人俾人周到話同佢玩下個啲仆街？！
你覺得無問題先係最大問題阿

認真
呢個post撐條臭雞無做罪個班連登仔仲衰撚過藍屍/黑警

抖陰雞

自己養動物自己走去嚇佢咁咪即係變態囉。

我睇到呀
你分清寵物同動物未呀傻閪

咁不妨你將d有養貓，又好撚鍾意無撚啦啦嚇9隻貓，懲罰隻貓嘅人po出黎

咁嚇身邊朋友又有變態?

你會唔會放你隻貓入洗衣機再開機拍片？

似係你自己分唔清楚

當然，你食藥未?

師兄 不如唔好再死頂

推撚到條八婆比狗拉
痴撚線 咁樣嚇鳩隻貓
屌你老母落地獄啦

你條on9就分唔清啦
除非你係食開貓狗既支那仔啦
失覺晒喎五毛狗

佢個level 分分鐘揼個一歲小朋友落洗衣機都覺得冇問題

你身邊個d朋友係你寵物？

動物撚係咁
睇死佢哋俾貓狗咬都唔撚敢還拖
然後話自己愛錫動物做藉口

推!!!!!!!!!!

起撚左個臭閪底未？養貓係為左嚇鳩佢嘅不如索性唔撚好養啦

屌on9

原來咁樣令到隻寵物驚都咁大罪

睇下呢段片
快D拉晒上面班人
呢班人真係純粹諗住嘛D寵物

弱智

dllm

你會唔會用令人有生命危險嘅方式去嚇人呀？？

擺上ig各大平台唱通街 等佢知唔係無後果

算啦 睇到你都覺得你辛苦
早啲瞓啦

對唔住
我唔𨶙知你弱智冇藥醫嘅㖭

咩都話五毛
反對你就係5毛
你唔岩聽又係5毛
香港民主咁樣死得人啦

推撚爆
放佢老母入去轉！！！

你既諗法同野蠻支那仔不謀而合叫你五毛好合理

就算跑馬用鞭都有規定㗎
你又讀幾多年書啊

唔認？
好肉酸呀
虐待動物係你祖國強項啦
支那仔

就算唔係五毛，佢應該有嚴重心理問題

咁係咪都會鞭呀弱智

關五毛咩事
你亂屈毛嘅做法同五毛不謀而合叫你五毛好合理？

痴撚線會死㗎dklm
雖然佢好快俾佢出返嚟
但呢個行為已經係好撚有問題
明顯佢唔錫隻貓
心理有問題

推佢老母

班貓撚不嬲都係咁

死傻閪柒咗就認啦

你係咪就係女主角？

笑撚死
你唔岩聽就話人係5毛
你仲有無再ON9 D
就算黃圈黃絲KOL都會屌呢種係咪都話5毛
又唔係有咩政治野幫共匪
一唔岩聽就屈毛=嬴左

幫佢答埋
賽馬唔係寵物
唔計

唔敢睇
呢啲支種先會做嘅嘢 真係要受下教訓

你都係一隻畜生黎

係香港既話算係心理變態
係支那既咪正常支理人一個

鞭都有分大細力架支那仔
你不如話去骨場揼骨d骨妹係普通襲擊啦傻閪

就算要鞭都有個限度啦
同樣套用返落隻貓到
要嚇都要有個限度
而且馬咁撚大隻都唔嚇得
貓咁細隻更加唔嚇得啦

On9 有個譜

動物不嬲分好多TYPE
寵物、食用動物、實驗動物都有唔同法律保護
不學無術咪GOOGLE下囉，唔駛趕住衝出黎柒下嘛？

隻馬好撚貴，你估真係兜嘢打落去點樣落鞭而唔會傷到隻馬要學㗎如果唔係點解騎師要上堂考牌啫?
動保撚只係抗議利用馬鍾意跑嘅心態嚟作賭博。

係咪可以報狗？ 虐畜

我事實就係睇到你同五毛狗質素一撚樣
你同佢地一撚樣咁撚賤呀柒頭皮
咁撚樣虐貓你都撐得落，咁食貓狗你又撐唔撐呀

報警再推上報 睇下個官判佢虐貓坐幾耐

屌你老母 阻撚住呀叔瞓覺

好惡
動物撚

一日馬10場8場
一般10-14隻不等
一日計埋鞭左幾百下

相由心生，弱智咁款

條友痴線，咁對自己寵物。。。

撐佢個d上庭同個官講啦

代表開洗衣機嚇貓係岩呀支那仔？

用吓你個死人腦啦唔岩聽又無證據就屈係當時人

推推推推推推

好波

我細細力鞭下你鞭返幾十下睇下有冇揼骨咁爽

如果鞭馬係虐待咁點解愛護動物協會唔做野既答我啦支那仔

幾百下鞭同一隻馬
做咩？蝦我哋唔識計數?
知唔知上兩馬季已經禁止車輪鞭，知唔撚知?

呢d女 就真係中出即飛就得架啦

駁唔到不如唔好回好肉酸呀你

佢條支那仔點會知香港既野睇佢d對答就知佢弱智

馬會呀 捐錢一野就捐500億果個馬會呀

背後咁多勢力，愛協撚夠膽咩
非洲咁多童技，ngo做嘢未

明明共享緊支那價值觀又好驚比人話係支那仔

驚馬會呀
你d想像力咁撚豐富既
世界各地都有賽馬架喎
又驚撚左馬會呀？

外國勢力？
講多d呀喂

屌唔落

話你知跑馬除左鞭之外
過度叫隻馬跑都會令D馬流鼻血 爆肺 斷腳
只係一般唔會有人提出黎

用問題答問題？

想睇你講故仔呀

唔敢click入去

係囉，又唔見有動保組織既人出黎架呢可

應該要計埋全世界有馬既地方, 一日計埋鞭左幾億下

你呢D就係中國人既思想

覺得無問題你咪繼續
講真你呢啲咁既人種 都係適宜繼續做返呢啲咁既低賤人種

動保組織=上帝

洗撚理佢咩，滿嘴歪理，同尼啲人講多都晒氣

尼你老母
支那仔定五毛

𨳒你老母臭閪真係盲個噃。隻馬隨街執?
幾百萬買隻馬返嚟邊個咁笨會chur死佢
知唔𨶙知有時馬匹參加賽事唔會點鞭佢係因為俾佢慢慢upgrade 返狀態。一隻馬時贏時唔贏就係咁解。仲有，有時D馬臨入閘就退出就係獸醫覺得隻馬健康有問題唔可以比賽。
你有冇睇過跑馬㗎?

駁唔到想拉我落水呀想屈我做五毛？
你就真係小支支啦傻閪
睇你個死款食貓狗都無問題架啦

你講得故仔未啫

你答咗我未啫

用問題答問題最醒係你

原來又係得個鳩噏既柒頭

洗衣機你又唔識用，賽馬規則又唔識，果然支那

你話動保唔出聲係因為背後勢力呀嘛，問你乜野勢力你又唔講以為你知d野添，原來係柒頭

唔敢答？

叫咪撚應邊個改左個名阿，佢都痴撚線，擺撚明虐貓，係到要話無咩野，條友傻嘅，大家唔洗陪佢癲

會員#18772 邊個用左個名
我想識你真人 好祟拜你
好想日日同你玩洗衣機

呢D臭西要好好懲罰吓

由頭到尾得我問你問題咋柒頭皮
賽馬=虐待動物
你真係好撚醒

賽馬規則唔代表隻馬唔會受傷唔會死唔會痛苦
不如你同隻馬跑一場 唔洗你比人騎住或加磅

港姐黃嘉雯個妹喎

全球大把賽馬同非法販賣
你未叫唔同國家嘅動保去勸政府立法囉
班狩獵者買起動保staff都得
講到動保咁有guts

我問你非洲有童妓兒保組織做咗嘢未阿？
動保信徒

係囉，放個BB入洗衣機原理一樣。
咪𨶙諗住轉話題就救到個臭閪。
FB開始洗版

算啦
總會有班覺得無問題既類人生物
咪由佢地囉
佢地成世就係咁樣 呢啲咁既人就只會係呢啲咁既人

賽馬呢個項目一百年前已經有
呢百幾年動保都一直唔出聲就係驚左馬會？
如果係虐待動物呢個項目就根本唔應該出現啦柒頭

你噏乜鳩
亞太區會成為亞太區？

用FB?

問你動保點解唔做野，你就spin向非洲

我問先你話我spin

所以D馬斷腳 死亡 爆肺
你繼續當睇唔到 唔知 唔理 唔關你事

總之家陣條女紅到天光到天黑

佢地d對話思維同黑警無乜分別係時候幫連登清下瘀血

為啲畜生嘈咁耐

成百年都無人出聲，會唔會係得你覺得有問題

非洲關開洗衣機虐貓咩事講個邏輯黎聽下

其實之前都有人投訴
馬會先忽發其想唔可以鞭咁多
唔係無人出聲 係出聲馬會當睇唔到 唔知 唔理

#10454 有讀寫障礙，由佢自high啦
我一句都冇撐過條女
淨係駁佢啲邏輯都俾佢吠
一陣我都變埋五毛支那人

有人投訴但今時今日都仲有賽馬
你覺得真係虐待緊咩

你遲早比天收

花生都要食嘅。

聞到割蓆味道

我都唔知你係關心動物定係關心個人會唔會因為咁而好麻煩
不過睇你都唔知關心動物

西班牙鬥牛1991年之前都少人出聲
係咪冇問題

我不嬲都關心動物啦
係你d畜牲覺得開洗衣機嚇貓無問題啫

由非洲吹到西班牙

呀港姐真係多得佢唔少
抵撚死
好似仲要吽左成年近期先叫有翻劇拍定唔知乜

今時今日仲有鬥牛，即係冇虐待到

屌你老母臭八婆

佢以為扯開話題可以幫到臭閪
結果扯爛自己面皮句句說話冇句啱

我一直都係針對你個point
冇講過條女唔係虐貓喎
唔好認錯人咬喎

推cls

好撚蠢

仆佢個臭街

條女Facebook delete左叫人投票比佢呀妹個兩個post喇

仲睇到.

入唔到了

得翻個考車post
有身分證既反而唔delete
笑撚死

條女fb咁多社運左膠朋友既

屌你老母 條女弱智？ 推到佢坐監

繼續推爆佢老母臭

痴撚線
呢啲女要推到佢仆街

on99

叫得Yuki既都不意外

成個關家美咁

咁撚唔知醜

垃圾MK妹,落地獄攪碎你條仆街就啱

咁呢個咪係主人嘅責任lol
點解隻貓可以走入洗衣機度
主人洗衫前都唔check下 隻貓係邊

佢好似唔識一次過全部private哂
應該手動逐個post改緊

b

應該塞9佢入去轉，不過睇佢手指都咁撚肥，未必塞得入

推 屌你老母死臭雞

唔意外
Post得自己全名身分證上網之餘，仲要public
個人應該都真係幾蠢

佢條仔？

條女蠢撚到

識真人但唔熟
以前讀書個時住天水圍屋村
屋企人做大陸生意
藍到仆街
算有d錢既公屋富戶
同港姐係表姐妹

推到佢做雞

死臭閪

推 要靠家姐個朵引人同記者睇
一定要佢仆街 唔好再害左隻貓

用得抖音...係衣啲

應該係指cctvb 出品必屬佳品

petrus？

wa diu 一見個樣即刻諗起呢個

嘩
痴撚線
一定痛到仆街

伍公子

Push 1 Push
正一死仆街

要報spca帶走隻貓條八婆分分鐘長期虐畜

又一例子證明左膠必須死

今次先知左膠就係賤種？

不嬲都知

應該會 我屋企個部d制上面圖示同佢呢部一樣 外型都似
未出水就會先轉幾下 萬一隻貓掙扎 卡到部機就真心變絞貓機

推撚到佢自己入機轉一次

推比啲KOL PAGE睇吓

屌佢老母 依啲臭系唔死冇撚用

推 痴撚線

公道啲講 你係咪無洗過衫

左膠只係一班係網上打嘴炮既偽善垃圾

Seed

推到上熱門啦唔好推啦

屌佢老尾依啲女無撚腦到唔死都冇用
困佢入去開洗衣機試吓囉
On99依架養貓都要考牌

變態架

推爆呢個死八婆比人拉

係
佢係咪Petrus熟客
求其著件T再笠件老西就上去食？

玩親抖音都係弱撚智

係咪平時冇人同你講野 而家上黎博人應你呀柒頭

個樣真係成隻癲雞咁

想幫佢出殯
幾撚時死
咁撚樣對貓

一張圖車落佢塊閪臉算。

下？我放你30秒囉

不如放你入洗衣機嚇一嚇你

咁撚爽
自轉返十次八次先啦
條八婆冇資格養寵物

其實煩唔煩
你見到隻貓係自己走入去 定被人放入去未先

你見到隻貓係被人放入去
定自己走入去未先？

相信真係家姐 王嘉雯有follow佢

啲人去佢呀妹fb洗版
關佢呀妹咩事?好好笑

自己入定人放都唔會開機囉

極度懷疑呢條友就係事主

如果3、4歲小朋友自己爬左入洗衣機，你係咪會開機呀八婆？
成日轉移視線講主動被動，自己走入去就開機，咁照你邏輯，小朋友中秋玩蠟燭應該要捉住佢隻手燒兩秒教佢唔好煲蠟啦？

你最好咁樣對自己小朋友呀，實告你虐待兒童呀

我咪講佐
第四 睇下佢有冇傷囉
你完全照唔到我邏輯wor

Right on man

Dllmcfh
有時做人做到咁無腦 真係應該一死了之

你當洗衣機係旋轉木馬
知唔知洗衣機一分鐘可以有幾多轉
講嘢之前用下個撚腦啦

你話條女唔係虐待係教隻貓邊到有危險 咁佢做乜話係惡搞隻貓？佢咁樣唔係教隻貓咩叫危險 佢係玩鳩隻貓
你有見過其他人係咁教貓嗎？

會唔會嚇到隻貓有FIP

謀殺動物喎 當玩？謀殺當玩一樣係謀殺喎 殺害動物喎而家

一定有傷先有問題？
你弱智架？臭西

講咁耐，報咗警未？

你見到個洗衣機有轉咩

解放軍對六四學生開槍，只要打唔中就無問題？

玩完隻貓重要擺上網happy share
條女心理變態架？

唔好出街呀， d車亂衝q上行人路，冇車到人都得架

唉
我咪講睇晒4 樣因素囉 去決定個主人有幾大罪囉
第一，係隻貓自己就入去，定主人放入去
第二，打開佐，隻貓有冇想走而個主人唔比佢走
第三，開機時間長短
第四，隻貓有冇受傷

你就一咪jer住一樣黎講，無傷都可以有罪
有傷就更加有罪

盲閪
入去條link睇多次啦
條女撳咗開機掣㗎

你衝紅燈架車想嚇下你以後唔好再衝所以撞鳩你，但你無傷你會唔會走左去唔告佢？話你on9怕你嬲

reported

咁我真係唔明
咁你真係你on9 wor
係你衝紅燈？
你走去告人？
當然行人大晒 但你確定你走去告人？

你都識講有幾大罪， 即係點都有罪囉
問題你自己一開始講嚇下姐， 講都冇罪咁
你弱智就唔好7出黎啦仆街

開機等於轉？

用結果論去推你都痾撚線，個腦放左入洗衣機轉撚壞左？
開機個下已經錯撚左，唔需要有冇受傷
屌你我拎把刀割你10000下你唔流血係咪就無事？

部機轉緊架，盲西

嘩屌 痴鳩線

講緊你係路人衝紅燈啊傻鳩

漏佐
如果綜合晒4點
我覺得好小事 當然唔係幾理想
當然我唔係法官
無權去決定有冇罪

咁你收皮啦
講咁多廢話做乜
你同事主有親呀
幫佢兜？On9

你有個cm話條女係教隻貓邊到有危險 咁佢做乜話係惡搞隻貓？佢咁樣唔係教隻貓咩叫危險 佢係玩鳩隻貓
你有見過其他人係咁教貓嗎？

條女應該都就三張嘢啦，啲行為仲咁唔經大腦思考
黨姐阿妹成日夾稿扮有愛心豪門千金,點知個家姐係腦筍未生埋嘅過期mk妹

不如簡單D
姐係果時應該比人行定車行
路人衝紅燈 係咪姐係佢唔應該行
但行佐出去？
果陣應該係比車行 你路人行佐出去
你無事 你仲諗住告架車？ 你真係搞笑wor

咁的確有做得唔好既地方
文字的確唔理想
但我未至於去到 虐 掛

推到坐監

CLS仆街
推

唔好嘗試叫醒個裝睡既人

簡單D啦
最重要算唔算係虐

咁都唔算虐...強詞奪理...拉埋你去坐

等大家自行判斷咁做合唔合理 過唔過份

好簡單姐 我唔理你隻貓自己入去定隻臭雞放入去先
亦都唔好講隻貓有冇受傷
我假設你個仔歲半爬入去 你會唔會拎返你個仔出嚟？

咁都唔叫虐貓?

其實虐待是講某人對其他人或動物在心理或身體上造成傷害的行為活動。

動物唔識講野唔識話自己驚，但我諗一個小朋友困住係洗衣機都會驚。同埋開著左部機部機都會有聲，貓貓聽覺好靈敏，我地覺得唔嘈嘅聲，對佢地嚟已經係好大聲

你自己聽歌唔小心開到最大聲都頂唔順，係洗衣機隻貓都面對緊呢一個情況

淨係撐警都已經唔撚駛講Madam幾時上去拉埋你朋友

成個whole picture黎
邊有得唔理

你都係想問我會唔會拎返個仔出黎姐
咁我問返你，想問個仔係唔係成日走入去洗衣機先

如果個仔成日走入去，而你呢個動作令到個仔知驚唔會再走入洗衣機，又唔會令佢受傷，有咩問題？

今次睇到個仔係洗衣機 唔代表次次都睇到個仔係洗衣機

岩呀 定義就好闊既
所以咪要睇晒成件事囉
下下都係虐既

呢D都係虐

有隻貓走入洗衣機開機都上黎話冇問題
撐佢嗰d係心理變態定yuki wong條撐警臭閪請咗幾條打手上黎呀

你打撗嚟講？

Between 沈旭暉有follow呢條女

「呢個動作令到個仔知驚唔會再走入洗衣機」
我屌你個老母笑出聲
你不如試下拍條片講「惡搞我個仔，個衰仔成日跑入洗衣機」然後開機打兩秒
你拍撚完覺得冇問題 我咪冇問題囉
用下你個豬腦啦

有冇受傷真係其中一樣好重要既因素

重申 但唔代表無受傷就無問題

我咪講撚佐
佢po ig d留言有問題囉

即係燒完冇傷唔計虐兒？
打完冇傷唔計虐兒？

笑左 你快啲生仔

但其實條女都講明隻貓 果日 屙左屎落佢個箱
果日=一日，並唔係成日
屙屎落箱，係指咩箱？紙箱？膠箱？斷估唔係講洗衣箱掛？
咁係咪有必要困隻貓係洗衣機再開機先？更何況唔係屙落洗衣機
同埋要罰係當下罰，唔係隔左咁耐先罰，隔左咁耐先罰貓係唔會知錯

屌緊你個豬閪有問題而加

臭西caption話係惡搞呀
人哋動機係玩鳩隻貓呃like呀，咁緊張教貓，就唔會拎埋手機開ig揀個抖音effect嚟教喇

唔係洗衣機咁係鬼佬家庭焗爐 又可以焗佢兩秒就放

所以佢咁樣開機其實係純粹玩鳩隻貓 並唔係你諗得咁好 又教又剩

我又真係想問你
打完無傷仲叫唔叫打？
燒完無傷仲叫唔叫燒？

你講緊乜

你柒撚咗就早撚啲訓啦

跳入微波爐就叮佢幾秒 無事既

算啦大家唔好同條護主狗嘈
直接打鳩佢算,只要唔好打到佢傷就可以任打唔嬲

事主係佢global studies學生嘛

正常見到開機轉嗰吓 隻貓驚到仆街已經要後悔 個臭閪仲要po出黎

咁咪有傷囉

「但我未至於去到虐掛」

事主已出現
虐貓就虐貓啦仆街

都岩，跳上爐頭就開火燒幾秒啦

咁你覺得會唔會有傷呀

鬼拍後尾枕

未試過 難講
唔會諗試

佢要搵女優名

隨便你啦
大家討論吓啫
你咪報警 快比官判

督察嚟架喎！

準備定新帖 繼續推

借acc姐
我就係事主啦
都on99

放入微波爐叮兩秒囉
放入焗爐焗兩秒呀嘛
佢行入個鑊度開埋火呀嘛

都係嗰句，如果係個人，已經係虐兒

睇你語氣完全覺得只係講錯野，唔覺得自己有做錯
你個黨姐呀妹多得你唔少恭喜晒

你真係弱智唔係扮

企窗邊既話就幫手打開埋隻窗

可唔可以答我
如果有傷 點唔係虐

咁係咪你個仔自己行咗入去嘅話你會開機
不論係自己入去定俾人放入去，開機呢個行為已經係錯㗎啦

屌唔撚識養就咪撚養啦戇鳩

是撚但啦 其實你唔撚出字 柒咗就早啲去訓啦
冇人介意你存唔存在
不過我剩係知隻臭雞會俾人推上報咁囉

咁落力死撐都係掂唔到隻藍絲雞波皮架，做兵都嫌你浸酸宿味臭
咁鍾意唱反調嚟駁屌，現實生活係咪一個朋友都冇
部電話咁多日冇響過，而家咁多人reply有咁多notifications 係咪好興奮

diu你舉D例子唔係幾岩wor
叮完 會唔會燒傷呀
會燒傷好心你收皮啦

呢個真

睇你講野都得出你由細俾人嚇到大既

貓耳仔入水都好大件事

你自己羣埋啲on9又當人地都係咁

其實算唔算虐待你自己睇啦，大家都係想你企係貓貓角度諗下，唔好覺得困貓係洗衣機再開機咁嘅行為係正常

我又唔係獸醫 我就咁睇唔到有傷
咪叫睇獸醫囉
睇下隻貓有冇傷囉
有傷既話
事主一定要收皮啦